想著想著

就天光，唉，咩都做不到了？